元朗今晚一個警察都無！

成晚，白衫黑幫一早已經係10點幾打人
到左11點仲要上埋西鐵站打市民

我睇live 睇到立場姐姐比人打，仲要有好多市民講，佢老婆比人打
到白衫走曬，就立即出現警察！直行直過

唔好再同我講警察都係打份工！唔好再同我講咩都唔關林鄭事！
唔好再同我講做咩好死死知人會打人都入去元朗！

#我表妹係架西鐵度返朗屏，喊到仆街
#我老婆比人打到爆曬血
#立場姐姐都隻手都畀相信係棍棒嘅物體打咗一兩分鐘，電話都飛咗出嚟幾次
#diu 警察 而家警察唔幫巿民？

林鄭，想玩香港人玩到幾時！

交稅做咩！？？？？？？
養班冇用既人？？警黑合作/？？？

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

響應罷工罷市罷課呀屌！！！
白衫人見市民出街胡亂打人！！！！
警賊唔lun理㗎啦！！！！！
文宣做野呀呀呀呀呀！！！！！

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

成立獨立調查委員會

推！

下？政府冇左架啦！
係就自己成立武裝自衛隊！
同政府講，同自己去篤自己灰有咩分別？

西鐵一個保安都無！

王威信唔知去左邊！